Наведіть кілька прикладів, коли доречно використовувати в коді конструкцію try...catch.

я думаю доречно буде використовувати коли не дуже впевнений в коді і коли щось трапиться вся сторінка не буде зупинятись, а буде іти далі. А так приклади поки що не можу навести, але обов'язково почитаю про це.